邊緣人點解決依個問題🤷🏽‍♂️

ps. 佢讀ftv,女仔🤷🏽‍♂️

見到簡體負皮左先

🙃

Charlene

樓主智商有無70?
無拿拿貼幾張圖出黎
無前因後果 做咩鳩

白痴

中國人係咁上下

I don't sure

係咪得我睇唔明樓主做乜？

5你老母呀

Me no sure wo

( Show Blocked User - 腸仔 )

點解決你表達能力不足

你咪邊緣人
表達能力好有問題

你走啦 唔想搞大佢

你呢d人咪垃撚圾囉
字都懶得打
唯一解決辦法就係死左去

我睇完都唔知咩事 係咪我問題？